區議員可唔可以信蕭生一次！

9分40秒

總結

唔好癱換區議會

收街坊現金同捐自己部份人工
幫義士打官司

請番有罪既手捉

換晒d保安先 會出盡力幫手趕藍屍自己主埸

佢自己講都自己笑 幻想個畫面

18區聯合會議 自己組群溝通

唔好比人分化 圑結先有

佢原則係保持中立 預左比後生憎

都要講

自己做唔到既野 唔好叫人做

最後又賣廣告 安格斯肥牛 巴西梅肉粒好抵呀

好搞鬼

推

佢真係好囂張

明明之前講緊d比較悲哀既野

最後又賣飲食廣告

d分析雖然好準 洗唔洗咁寸

仲有搵兩個助理學下啲機本水電
有咩都可以幫下手 依啲野係最貼合市民生活既野
可以參巧下依個方向

Push

重點係令到市民無左你呢個議會唔得

佢一路講一路笑到仆街

佢講保安台人走都係咁笑

冇人聽蕭生
開始慢慢輸

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！